有無人識解夢

呢個星期發左幾個個惡夢，真係訓覺發嘅夢，有無人識解夢
第一個係發夢行行下行俾狗打，我一路跑，但無論跑去邊佢都會喺前面出現，之後一棍一棍打斷我d 手腳，最後打頭醒左，喺度諗，仆街啦，斷左腳成世行唔倒，但之後有個醫生話可以幫我駁返。

第二個發夢被拉去集中營，唔知點解有3,4隻綠狗困住我，係咁掟煙彈，又用刀想拎我知心臟出來。突然有人話我要保釋出去，因為老細要我返工。我去左返工，諗諗下好on9, 之後逃亡又俾狗拉，最後捉我唔倒。

呢幾個月成日發埋呢d 夢，又訓唔好，人都癲

On9無藥醫架

唔識解夢。但反而想知之前霖霖事件果個發夢巴打 同埋啲預言巴打 消失哂既？